啲狗其實好似冇護陰

既然狗仔打到我地頭破血流
咁幫下狗仔免費絕育

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告